我送女友香水 女友送我iPhone x 搞到我好吾好意思

我要買GTR

以1博10

買iPhone X比自己咪算咯，男人老狗買咩女人香水